[LIVE]鄒家成決戰民主黨

鄒家成 IG LIVE

LINK?

ig live

民主黨

ig:owenchowkashing

【全港全面殲滅民主黨】

民主黨你搞我義工，我鄒家成就同你奉陪到底！

舊年我參加過區議會選舉大圍選區，同區有民主黨吳定霖。

當日，我因為受傷要坐輪椅。所謂嘅「同路人」竟然開咪鬧我扮跛、偽本土、偽勇武。

到今日！同樣喺大圍美林邨，民主黨吳定霖開咪公然侮辱我嘅團隊成員：話佢哋偽本土、偽勇武，話前線從來冇見過佢哋。

我嘅義工，從冇開咪標榜為前線，亦根本冇需要。但係民主黨公然挑釁，以自己「前線視野」質疑手足，確實惹來公憤！

原來民主黨對前線嘅定義，係要「見過」。眾所周知，過去一年前線過住蒙面生活，如果要鬥前，恐怕你哋民主黨毫無資格。

我又想問啦，係咪要團隊成員張貼被捕紙先獲得你哋民主黨認可嘅「前線」？咁樣只會顯示你嘅無知、視野狹窄！

你可以侮辱我，但如果你搞我嘅義工，我就同你奉陪到底！

美林邨！I’m coming!

#狗急跳牆
#盡現本性

條友而家衝去挑機

嗰幾件師奶係聞屎黨義工定支持者？

咩事，做乜嘈

白鴿又出埋呢啲手段

分化撚鄒家成

DIU

民主黨話鄒家成義工係偽本土 鄒家成去幫佢出頭

完

無得replay架?
唔撚識用instagram

嘩正

民主黨真係食古不化 痴孖筋

完左個LIVE
睇唔到開頭

搵唔到REPLAY
instagram係咪無呢個功能?

民主黨又屈人

吳定霖

佢個格好啱去民賤聯屌點解會有人投佢做區議員

THANKS真心唔識用

民主黨 賣香港

推，民主黨賣香港

呢句好有當年毓民屌柒白鴿嘅氣勢

民主黨陰D陰D打壓異己

屌 得罪講句
鄒家成好撚煩 一路淨係攻擊民主黨
唔係民主黨唔閪 但係都唔使一路追住
其他本土派都會有自己嘅特色提倡自己嘅論點
都唔會好似佢咁

利申 投左劉穎匡

笑 就算真係偽本土幾時論撚到你民主黨評論？民主黨呢班撚人一到選舉就醜態百出

一票不投鄒家成

metoo

推 你若放棄 誰衛我城

淨係記得鄒家成上次區選界左幾百票，差d搞到大圍區落入建制手中

咁民主黨都係偽民主黨

所以先會質疑本土派係偽本土派啫

又黎界票撚
中意投邊個咪投邊個囉
D議席老馮比飯民架？

上次區選，係大圍大大聲日屌夜屌民主黨，唔屌下民建聯

投咗比鄒家成

［獨媒報導］新界東鄒家成同范國威爭尾席

鄒家成搞完公民黨，跟住又搞民主黨，呢啲所謂本土派窩

民主黨班人開MIC話佢D義工係偽本土
佢去反擊咋喎, 你係咪搞錯左

啲票寫左你吳定霖個名架？

冇撚野呀 民主黨話鄒家成啲義工係偽本土在先喎

當時啲人仲未醒
未了解深入民主黨既真相

原來啲票係寫咗民主黨個名

有成700幾票邊算𠝹票

剩係睇live都好嬲。
呢條死八婆黎。
民主黨冇一個係無辜

而家好似係民主黨自己挑人機先wor

我懷疑罵偽鄒家成義工偽本土個班係保皇黨班人扮

吳定霖呢啲老閪殼唔係臨選都唔見人好意思話人界票

販民撩交嗌 屌柒返佢 有咩問題？
擺到明見大勢已去玩抺黑
夠膽死話人假本土 由民主黨把口出真係難聽過粗口

係咪錯曬重點呀 煩乜撚
依家係人地義工俾人搞喎

希望依區下屆有類似陳運通嘅人選...

有 超區投左王

收皮啦話人偽本土扮整親 屌返你好正常啦
唔係睇在有共同敵人 民主黨第一個就比人私了左啦

不如話本土分化
一味屌

比你出選到 人地民主黨班忠實fans唔投你
又係屌

乜撚野事 民主黨撩鳩鄒家成在先喎

又係吳定霖條八婆...

新當選嘅沙田區議員，呢位最撚垃圾

照你邏輯咁搞初選黎把撚呀？

民主黨 賣香港 講完

邊個想選舉日去屌票？

係民主黨公然開咪抹黑+人身攻擊佢義工團隊，佢先去出頭維護返班手足

吳定霖班義工搞鳩佢先喎
講緊區選已經笑鳩佢地偽本土 偽前線 係前線冇見過佢地

剩係記得民主黨唔肯協調 轉頭話自己係民主動力唯一推薦人選 希望你同民主黨陪埋支共陷家剷

民主黨屌人就得，本土反擊唔得？

我想係選民角度分享吓 我會覺得好攰
你話marketing又好點都好
去到而家真係唔想睇到屌黎屌去
而鄒家成真係做得差少少 由上年區選到論壇 淨係見到佢追擊民主黨

冷靜呀，家誠

正

本土派冇問題，但係唔該攞返啲胸禁岀黎

區選輸左好撚唔服氣啦
後生仔想一步到位

你嘅結論就係民主黨屈鳩鄒家成就得 鄒家成還拖就唔得

阿通成個大圍甚至沙田最高質就係佢
連帶吳錦雄都勤力左

上面有人扮兩極化

我好似明點解佢係論壇會狂打白鴿

小粉黃：民主黨抹黑本土派 本土派都唔以還拖！ 還拖就係鬼

兩邊都好煩，打和
投本土一定係投劉頴匡

垃圾民主黨

威鳩 民主黨屌人在先就唔計 人還拖就唔好睇
你唔撚做官真係曬左

姐係點?
就算俾民主黨屌 都應該唔出聲?

即係民主黨抹黑本土派就得
本土派反擊就唔得

界你老母臭閪咩？D票你架？你廢你閪咪唔撚投你囉

屌你去考狗啦 狗就真係可以打人又唔比人打返轉頭啦

同意 真係煩

小粉黃啲奴性幾撚勁

民主黨搞人在先都唔屌得 咁撚多年賣港呢班冚家剷抵俾人私了啦

民主黨自己都唔係行本土路線，有資格指責其他人偽本土？

Ou仔出嚟搞笑

咁點解唔係去屌吳定霖係去屌鄒家成
而家係吳定霖啲人公開話本土派=共產黨

吳定霖我屌你老母臭閪

同意， 煩膠黎

民建黨 正式啟動

拉

果頭屌完公民黨，呢頭又屌民主黨，咁你鄒家成同熱狗有咩分别

一定要俾你民主黨？啲票寫撚咗名？

照樓上啲傻鳩嘅邏輯 你地唔好抗爭啦 雖然個政府搞鳩我地先 但係抗爭大家會攰 場面又唔好睇 其他人睇到都唔鍾意

有火

又大局為重

不割席支持鄒家成

投左比家成
但希望佢長遠做野可以EQ 以腦勝人
對住啲白鴿黨抹黑根本唔洗曬多口水
支持本土除左肯衝
思維邏輯都要一齊進步

明眼人判斷就係民主黨係抵屌，講完

初選都屌黎屌去

笑撚死人 咩撚野邏輯 唔係就唔可以屌返你 邊位呀你 屈鳩人偽本土共產黨仲唔比反駁 皇帝呀？

好撚細路仔，要贏票唔係靠屌黎屌去就有

你收皮啦
民主黨搞人先 你又唔撚講
想針尻鄒家成咪出聲囉
咁樣就label人係熱狗 你都幾on9

呢個時期仲私怨MODE

參考下gphone
家成個問題係成日搞到打泥漿摔角咁
你可以話係單純唔識玩口頭藝術etc但俾人嘅感覺變左鬧鬧鬧係事實
做人無pr都食屎更何況政治人物

民主黨抹黑在先你隻字不提 同政府一味話暴徒破壞香港法治有咩分別 小粉黄又贏

係咪最後爭取屌票時間

佢放左上自己個igtv了

民主黨做錯wor

販民

大佬你班人知唔知前因後果架

真

【民主黨吳定霖：本土派同共產黨無分別】

在大圍美林邨外的票站，民主黨吳定霖指鄒家成的義工為偽本土，引來眾人不滿。鄒下午到場對質，吳口出狂言指「本土派同共產黨無分別」，期間更有義工出手打人。

吳定霖在區議會時已經和鄒家成結緣，當時鄒因傷要坐輪椅拉票，伍指為扮可憐。今日拉票開站時，指鄒的義工為「偽本土，偽勇武，在前線未見過」，然而鄒的義工團有一半成員均有罪在身。

鄒之後到場對質，吳多番迴避。鄒指民主黨多年來出賣港人，吳回應指民主黨當年進入中聯辦「係做錯咗，但都係為香港人好」，又指本土派和共產黨無分別。

期間有林卓廷的義工出手打人，情況稍有混亂，需要其他義工將所有人分開。

攝/ Tsukushi Wu

#DBC #DBChannel #加山傳播 #鄒家成 #民主黨 #本土派 #民主初選

係囉民主黨到呢刻仲要屌人偽本土共產黨假前線 咁撚過份

吳錦雄屌柒丁權佬

咁公民黨單野點計，啲行為同熱狗根本就冇分别

原來係民主黨啲義工出手打人先

上面班泛民打手有咩想講

多鳩餘
我就投人唔投黨既
搞初選都要兩邊咁樣屌黎屌去 應該兩個都唔撚投 比其他人入去
如果靠屌就贏 唔介意兩個屌黎屌去
比你攞撚到議席仲掛住同成班泛民屌黎屌去既
只會搞到四分五裂 所以唔好爭 兩件垃圾都出局

民主黨搞9人在先 之後再搵成班打手出來護航
一貫白鴿黨既作風

比佢鬧就得？

初選黎架 白撚痴
唔指出佢同民主黨既分別 點叫圍內既人投比佢踢

你有冇睇清楚前因後果呀ching 吳出黎搞鳩佢呀

一句講曬民主黨咁把炮嘛 我理撚得最後鄒家成入唔入到圍 我當尊重初選結果張票唔射 但民主黨一定唔投 一齊呼籲投其他入圍嘅候選人 就係唔投民主黨

經歷咗呢一年 仲有成班撚屌出來講畫面唔好睇
唔講我以為我去咗平衡時空

「要贏民意唔可以獅鳥呀」

之前睇家成辯論 佢真係差幾皮 都個衝字 乜都講唔到～
之前區議會選舉 係樓下 佢同佢d義工都日日挑民主黨機啦，用咪大嗌，日日都聽到 佢真係好撚煩。

講到區議員 吳議員做沙田區既事務工作 既OK
D沙田大圍婆婆 都幾like 佢

你spin一樣我spin一樣講到世界末日架咋
呢度討論緊吳定霖屈鄒家成啲義工係偽前線呀 想討論其他野就出番去啦

你係咪熱狗！做乜分化！

on9 選舉要爭贏對手既話，本身就係要針鋒相對
你要和和氣氣自己返去玩煮飯仔啦

民主黨走到人面前屌人偽本土先 咪撚屈人屌黎屌去啦你唔撚過黎搞事 鄒家成都唔會屌返你地啦

民主黨唔肯初選呀嘛
賤撚格

應該咁講，我個人會buy呂智衡撚omdb 個種屌多過潑婦罵街式屌
純粹個人喜好問題

我就投人唔投黨既 呢單野初選都搞成咁就擺撚到明要各大50兩件垃圾都唔撚投 由佢地兩個都走
唔係邊一個入去又掛住屌本土 果個入去掛住屌販民
咁不如番屋企抖啦 洗撚佢做呀

要贏既 係放大你既優點，唔係放大人既缺點
民主黨係垃圾呀， 咁唔會顯得你好做得野

我都覺好煩

成個大圍明明最廢就佢屌你住邊架

完全同意

正
投左佢

咁我係新東選民 只能夠分享 佢表達嘅方法 唔能夠吸引到我投俾佢 所以我投左劉穎匡

利申：只係想分享一下作為新東選民睇法

明明界票係講嗰啲冇心選或唔肯初選嘅人到
唔肯初選嘅而家係民主黨喎

民主黨屌人先

block得

屌咪屌 屌得岩有咩所謂 你要罵既就應該指出佢有咩野係屌錯
唔係屌泛民就係熱狗既
咁民主黨單野又點計 又係鄒家成問題呀?

明顯唔係住大圍 當選左之後根本好少蒲頭

咁係你無用心去了解成件事
咁係選民質素低

民主黨從來唔係同路人
何來分化？

屌啦星 咁撚多泛民

鄒家成唔撚係第一日屌白鴿啦
佢針撚左白鴿咁撚耐 最多叫做呢一單野唔係佢引起
但難保佢入到去都係屌呢個屌果個 建制既反而唔屌
咁同熱狗有咩分別

agger
雖然保護自己義工係岩
但覺得做法有改善空間
但都係唔會射張票落民主黨

投左VL
覺得呢條友好撚煩
民主黨唔係今日搞鳩佢
佢都係周圍辣人架啦

我就剩係知有人主動行去話人假前線偽本土先搞到人要反擊 咪撚spin成各打50大板 你民主黨知今日初選日子都要走去挑人機 抵死

係咩⋯⋯咁睇返轉頭，個肥婆民建聯做地區工作都好似好過吳喎，吳當選之後都唔見影

民主黨劉青空降就成功界票喇
成個沙田就淨係輸佢一區

睇清楚啲係咩事先啦Ching,個白鴿屈人偽勇武偽前線呀！係咪都話人分化但又唔睇清楚乜事先

連登一向好多泛民打手

中國民主黨

個時煩到陳浩天特登落街站endorse佢，到今日仲講緊偽本土

唔肯初選 +“大局”為重
屈撚晒機

兩個都唔投, 相嗌唔好口....團結嘅時候仲係到瓜瓜嘈.....大把侯選人可以選擇

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

推埋呢個

吳定霖again

吳定霖出黎引戰 話人地本土派=共產黨 仲屈9人地分化冇野下話

民主黨 _ _ _

你老母就分化撚

我實投Owen，對撚住吳定霖都完爆
入咗立會仲唔打交

會顯得佢會比民主黨好就夠啦

選民質素低 政工作者冇需要拖低自己水平黎就班弱智
有點樣嘅選民就有點樣嘅議員

請問你邊到得出黎嘅嘢假設？你同佢好熟？ 同埋今次又唔係佢辣人先 你有冇睇清楚呀

收皮啦泛登仔
劉青單野點計呀屌你老母

冇問題 每個人嘅風格都唔同
你嘅取態可能係偏向劉多啲
咁可能有其他人會偏向鄒家成多啲

吓 人地本身仲開緊站架喎 點樣辣其他人

上面咁多白鴿黨打手

泛民同建制兩個一齊屌唔得?
又想屈人做熱狗

問心啦屌民主黨嘅少咩？佢做得柒嘛 連最撚簡單開會投票都柒咁多次 本土有邊個唔屌 ？ 溫和啲新西張可森黃子悅都不止一次屌民主黨啦

屌民主黨老個班唔開會唔落前線 係事實嘛 有記錄可睇架 但你屌鳩鄒家成偽本土 佢班義工假前線 你好意思？ 係咪要show保釋紙你睇？

我見有個大圍街坊區議會可以入 會定時報告會做左d乜

都係果句啦 鄒家你唔好同我講佢第一日針撚住白鴿屌啦
最多叫呢單野唔係佢引起 但難保佢當選入左去 唔屌建制 唔屌政府 只屌販民
如果咁樣既洗撚佢做呀 我做都得啦
販民果件就更垃圾 初選都走黎屌本土 入到議會咪有排屌？所以兩件都走真係最撚好

涂謹申: 我係中國人!

民主黨同建制有咩分別

民主黨議員嚟架

啲票你買咗？

講到尾 2個都唔投
新東大把選擇

我尊重人哋投劉
佢既風格唔係個個都啱
但民主黨就抵屌嘅

同意

吳 同 鄒 本身區選結怨，兩個都係私怨撚

好多民主黨打手

你睇下論壇就知
鄒家成成日無的無矢
講嘢又無point
有勇無謀EQ低

陳浩天支持 都係偽本土
笑撚左

屌你睇鄒家成唔順眼就一早直接講啦
你唔投鄒家成都可以既 但唔洗屈人係熱狗既

我都係咁話

香港地唔識玩資訊戰我真係幫你唔到
利申睇緊香城公民條live片了解緊
但我都幾肯定好似我咁花半個鐘去睇條live片嘅人係少數

估唔到白鴿黨都有咁多打手

fb有個comment可以回應你
///如果自己團隊俾人屈俾人打都唔出聲，你點可以旨意呢個人可以代表香港人抗爭。唔係一句「呢個時候要團結」就等於乜嘢都可以忍、乜嘢都可以當冇事發生，香港人係白鴿黨嘅誤導之下忍咗咁多年妥協左咁多年係咩結果，大家有冇眼睇？///

玩得初選都算半個自己人啦，民主炎仲咁撚樣話人
利申：唔buy鄒個套但明白佢既憤怒

好簡單 民主派唔撚投
新東仲有其他本土派
唔一定要屌票

新東本土浮係鄒家成同VL投唔落

笑死 民主黨仲好意買話人偽本土 成個黨咁多年黎都無做過野 佢連本土都唔知係咩啦 一睇個live講野成個藍絲廢老咁 同埋想講比人恰到上心口去屌返人有咩問題 好過啲黨只係識事後譴責

條友各打五十大板黎扮自己係中立啫

冇錯大家分享吓睇法
唔使下下屈人哋係熱狗或者泛粉
咁先係良好討論風氣

都話投人不投黨 新東咁撚多選擇 我點建要投兩件私怨撚？
日屌夜屌
我理撚得佢本土定販民
唔撚係想入議會做野既
而係入去搞私怨既就兩件垃圾都走

你咪咪撚投囉 關我撚事咩
一人得一票 界你老母閪咩on9

我覺得佢好有point
同埋佢點樣無的放矢

所有販民都係on99架啦
只撐本土

其實兩個都係一擔擔
區選個陣兩個態度都係一般般
宜家初選又係咁 好撚煩

都話佢唔係屌票
佢係俾人屌 仲要俾人屈

//但難保佢當選入左去 唔屌建制 唔屌政府 只屌販民//
其實佢句"難保"係萬能key
可以講到 "難保鄒家成係支持政府" 或者 "難保鄒家成屌曬建制政府販民"

中國本土派

吳定霖錯先
你又睇唔到?

岩呀 所以要玩私怨 要一時之氣咪等兩件垃圾一齊落選慢慢玩囉 你估得佢兩個先做到野？
新東咁多選擇咁多做野既 我洗撚選兩個玩私怨架？

好簡單者 今日如果兩位各有各拉咪無事 吳就無啦啦走黎挑人機屌人偽本土假前線 咁怪咩人者？

屌鳩白鴿黨都有問題？你係咪痴撚線㗎

口號式嘅說話係人都識講
然後潑婦罵街式攻擊人又唔聽人回應，亦唔回應人個回應
等於激進錄音機一部

下 咁事實係咁喎 新東咁撚多個 點解我要投兩個玩私怨 講做野既 你估得佢兩個咩 點解我要投兩個初選已經有缺點走出黎既人？

屌鳩民主黨都唔得呀 大佬話佢賣撚咗香港賣左幾多年呀 如果屌鳩民主黨都唔得 咁搞初選黎做乜

到而家仲係到撐緊民主黨
再兩邊都屌晒以為自己好清高既
全部都收皮啦

所以我都話 難保販民入到去一樣係咁 所以呢兩件有懷疑既咪走 有咩問題 我又唔係話一個走

呢種日子明知影響自己選情都去出面，入到去抗爭更加唔會理形象啦

佢咪回應左囉

一早講左話唔好理d搞事既人 咁都唔係屌票 係咩 重知兩個都唔撚投 咪話我係邊面打手

你全家都分化撚啊屌你

問你就答啦傻閪，hang撚左機呀？自打嘴巴

你屌鳩人賣香港 人屌鳩你偽本土
你咁撚激動做乜

笑死，邊位呀

民主黨 ： 一齊衝

利申 投左鄒家成

我up錯 我意思係新東唔一定投佢
同選區嘅我支持劉同呂
要屌民主黨當然支持

我係話上面有啲人話係本土就一定投
但係睇論壇同往績 本土唔會搵佢先

民主黨賣香港就證據多多 最簡易投票記錄有曬
咁你屌鳩人偽本土嘅證據？

你睇呢幾日連登就知大把人今日都未醒

我想問佢點樣搞事 佢俾人屌都唔可以反擊呀
佢咁撚樣係個街站抹黑 你估唔會影響佢選情呀
咁佢咪要反擊囉

大把傻閪仲含緊民主黨

我當然尊重人哋頭比劉
因為每個人嘅風格都唔同
有啲人就啱鄒多啲
我就冇所謂

就算鄒選倒
之後都只會私怨不休
個感覺就係一味比人lead住
唔夠能力去處理呢d爭議

鄒家成同吳定霖之前區選已經有仇口架啦
新東除左鄒家成同吳定霖 可以投邊個?
利申未投仲諗緊

佢仲要比民主黨個吳定霖屈 本土派=共產黨 Cls

其實連登真係唔可以有其他意見
撐販民=販粉
兩個搞私怨兩個都唔撐=偽善販狗
結論 本土一定冇錯 你講半句本土錯你就係販狗

白鴿無野叻 最撚叻就係賣港

其實有乜撚嘢私怨
你地所謂嘅私怨 咪又係民主黨屌鳩人哋偽本土先
到今時今日都仲屌緊佢呀 大佬

投呂智恆王百羽

本土仲有劉/呂

民主黨唔係有許勇同鄺仔
俾人屌到落左地獄啦

屌完我都唔覺得佢會多左票
不如專心去其他地方拉票 贏左咪叻仔囉

利申 投劉穎匡

屌，真心覺得長毛vs鄒家成

泛民學人講能力 你地之前廢到咁 是但揀個都難啲差過你地

民主黨死得全家未

民主黨啊嗰個係
點撚樣撐呀 佢同建制個分別係冇分別咁濟
佢做緊嘅嘢係出賣緊香港
點撚樣支持得落呀

你係做得好個700幾就投埋比你啦
原來唔係人人有參選權 參加贏唔到就會比人屌𠝹票

Link?

泛民有咩資格學人講能力
有能力就唔會回歸23年都一事無成啦

民主黨都打咗好多年中聯辦戰線

咁咪可能會少咗票 佢咁樣係個街站抹黑
你估吓對佢選情有冇影響 如果佢唔回應

邊有人叫你支持佢
邊件販民搞私怨=走
本土搞私怨=一樣走
你會唔會見劉咁樣出黎屌黎屌去
玩私怨就唔好浪費大家時間啦

民主黨話入中聯辦密室談判幫香港人爭多幾個議席返嚟係幫助民主進程架

無話唔係
我唔明上面d人屌人投VL做乜
老撚奉投鄒家成？
痴線

重有下次

如果今次初選+立會，國際社會都係冷處理，咁香港人就準備走佬/收皮/攞起支槍啦，你有35+ 港共會唔DQ？你冇35+ ，咁拉唔拉布？結果都係大大條國安法直接搞死個立會。

梁天琦都係咁 死私怨撚

民主黨基本信念頭三條：

1.香港是中國不可分割的一部分，我們支持香港回歸中國。

2.回歸後實行一國兩制、高度自治及港人民主治港，符合香港人意願，有利於穩定與繁榮，對中國的發展起促進作用。

3.我們關心中國，作為中國人民的一分子，香港人有權利及責任去參與及評議國家事務。

投VL都負皮

一早講左投人不投黨 我理撚佢咩黨 總之個人有缺陷 既 有咁附選擇 點解要比佢入 而唔係其他？

你係分化撚！Pr！三毛！

鄒家成定呂智恆好?

尊重唔識打

民主黨唔屌得？我成日都屌，禮義廉真係少屌，因為都直接屌雜種，屌你老母死雜種！See?

點解唔係對家界家成票

支持白鴿拓展投共戰線唔支持白鴿就係偽前線偽本土

勝算黎講.. 兩個都好危

其實都唔係私怨
係政見抹黑 咁都唔俾人屌返轉頭
係咪白痴架

前者

關你咩事
我係出嚟做嘢玩分化吹咩

有幾多人有睇條片㗎
係某義工屌人喎

呂 佢做左咁多年實事值得嗰一票

好彩投左鄒

大家想就一齊跟

上面條友話係嘛 咁梁天琦都係
但而家佢地又好支持梁天琦喎

同意
宜家初選有其他本土派揀 能力佢又唔突出
但怨婦mode就真係幾印象深刻

吳定霖話本土派同共產黨無分別，咁民主黨係咪要幫手過d票比本土

你點撚樣投人不投黨
舉個例 你投比鄺生
佢背後個黨係民主黨 當民主黨吹大家要支持政府
佢咪一樣要歸隊 點撚樣唔跟黨

又玩神化？
我不嬲唔會神化任何一個人
任何人都會有機會係唔適當時候做左唔適當既野
我理撚佢係天琦定gphone
錯咪屌鳩佢
而家佢兩個玩私怨 兩個都有問題 咪落選慢慢玩私怨

我而家2票喺手
唔知點配

上面班泛粉唔會同你認真睇完條片

超區王伯啦

咁計就唔好屌馮檢基白頭佬個堆出黎選啦人人有參選權呀

owen + tank

咁我想問佢錯在邊到

點撚樣怨婦呀

On9 街工夠吹雞話唔認結果 你睇下結果點

點樣唔適當時候做唔適當既野？

又一句抹黑人

我都唔信有2023但係吳定霖的確好垃圾隔離區都覺得想佢輸

人地入咗去攞咗個議席先投支持政府既話
敢問你奈得佢咩何？

投人不投黨只係一個笑話 民主黨高層一聲令下
你鄺生許生咪一樣要聽 一係就自己被民主黨踢出去

睇風向呂應該已經選到...

投晒鄒啦

岩呀 民主黨屌人偽本土可以 不接受反駁

屌你熱狗
我鄺神都係民主黨
收皮啦

應該係佢根本就唔識尊重人，但又要扮，咪畫虎不成反類犬囉，個錯別字完全反映出個人既本性，專制多於尊重

民主黨行綑綁式投票你知架可？

樓主你走先
本土派唔屌得

分化登仔狗咬狗

冇所謂，其實立會唔洗咁多叻人

結果都係一兩個叻嘅Lead住大部份近似立場

只要吳垃圾唔會離隊叛出變十一哥就得

連登啲po永遠唔識方便人
琴日一堆投票po又無票站list又無填票link

咁vl有冇俾人搞，話佢偽本土呀？
俾人抹黑偽本土要忍氣吞聲呀

你可以去投考警隊
明明比人打告返人地毆鬥

佢冇話唔屌得 佢只係話有其他人揀
咁每個人嘅風格都唔同
咁唔係個個都啱㗎嘛
只不過怨婦嗰part我唔同意姐

以為投人不投黨冇問題個條友應該未聽過民主黨入面既大佬文化
知唔知幾多撚有啲名氣既政壇人都頂唔順quit你真係以為佢地可以抗衡到班高層咩

唔講民主黨，前公民黨黨員既毛孟靜都暗示過公民黨有類似問題啦

民主黨有無屌劉生偽本土呀？

民主黨義工不斷挑釁在先

到依一刻都重狗咬狗,
只可以講摔角泥漿對雙方都有害,
直接擺證據 再要求民主黨回應重高章啦

支持家成

你唔投唔代表會落選

選你老母到呀 睇風向鄒實選唔到 唔洗投佢啦

正想講 字都未識 笑人議政能力

之前趙家賢想諗辦法逼白鴿黨高層要簽抗爭承諾書 咪一樣被黨內勢力overrule咗
條友真係好撚天真

呢張野好似係美城苑班人幫佢出架

吳定霖嚟

講真
要選個爛頭卒
鄒家成可以一諗
要佢議政真係...

呂，佢已經失望過好多次，我哋要令佢贏返次

立法會議政架咩

鄒咁撚多pr點會選唔到啊 冇跟咁貼個啲人連呂係邊個都唔知呀

游蕙禎收皮啦搞埋啲無謂野搞到輸咗個議席
作出犧牲冇問題但係作出無謂嘅犧牲就係問題

而家唔係買馬
投票唔係投個嬴，係投個你想嬴既
況且而家係民主派系初選係唔洗含撚投票

咁佢都係講下意見姐
唔使咁惡嘅

呂真係好低調論身在前線佢頭3

香港人本身二十幾年黎就同民主黨結左好多怨，

睇下幾時清算班仆街姐

仆街野多到數唔完

Martin lee叫人唔好攬炒，話自行立23條

劉慧卿何俊仁同外媒亂講野，亂代表香港人

入中聯辦密室協商

林卓廷5:0

議會投票記錄

我哋日日笑鳩omdb 佢會唔會日日都出嚟回應？
做政治人物就一定會俾人屌㗎啦
只能講佢個回應方式唔岩我 所以我唔投佢

Btw 如果佢初選出線 會願意投佢

講得好

我覺得佢可以再練下
咁又未必要全盤否定佢既

true, 其實有冇拍片？

有 鄒個ig有

ig@owenchowkashing

區選有冇初選啊傻閪？區選就你贏撚硬㗎？

呢個唔係笑 偽本土假前線係政見抹黑 仲要係初選呢一刻講 回應係必須

去鄒家成IG睇

唉

當初提倡民主回歸已經係死罪

支那內鬥基因真強大

投左呂智恆

呂智恆

你講得無錯，但咁比人屈法發火都係人之常情，唔會怪罪佢，我又唔係揀緊道德偶像

多謝巴打

支持鄒既絕對可以叫人投鄒
而冇任何證據情況下表示一個同路人已經夠票 叫人唔洗投比佢轉投另一個參選人係咩居心 大家心照啦

好同意，佢班義工起到禁電話都唔知做咩咗

好撚型
真男人

依D時間仲內鬥
真心講即係唔顧全局只為啖氣
兩邊都唔投

其實呢就唔係內鬥嘅
民主黨都唔係同路人
又點內鬥呢

應該係民主黨義工
有前科啦
之前區選都係到屌緊

真 明顯到

立法會唔議政有咩用？

我又真係冇屌過喎

支持者嘅話吹佢唔脹，義工就抵屌啦

今時今日嘅立法會 除左資源無咩用 全本土入曬我都係咁話

一個比人屌完 帶隊屌番人唔叫毆鬥叫咩
叫鄒家成bb比人單方面打打？

PR 出沒

狗咬狗骨

總之，我係睇人唔係睇黨派
鄺神都係民主黨 但我支持佢既

打柒白鴿狗

投票否決政府所有議案 講完
呢個時候仲議政 = 哂gas

是旦啦

私怨撚
就算比佢咁好彩入到立法會
已經想像到佢只會追到民主黨黎屌

利申 已投劉穎匡

但係鄺神投票跟黨投喎

好野呀明明係吳主動屌人偽本土都可以屈做鄒私怨 利申一句就可以屈鳩人

追住民主黨黎屌有咩問題

冇呀 但有屌鄒生 因為兩個都係私怨左好耐
唔好同我講唔知 唔算 唔計
我立場不嬲得一個
玩私怨番屋企玩啦
有版比大家睇以前熱狗販民互屌
你有你講 佢有佢講 屌黎屌去只會搞到大家班支持者都唔撚妥對方 唔好攞任何一邊出黎代表香港人
擺撚到明呢套係唔撚得 熱狗有下場你睇到
點解又要玩反兩邊互屌 唔係兩邊合作
想要玩番互屌既兩邊都一齊落選番屋企玩囉
洗撚比你入議會玩

司徒華民主回歸論

Martin lee 幫中共入世貿WTO

建設民主中國

中國有民主，香港先有民主

成哥區選個時已經日日屌吳架啦隔黎大大個建制派都唔屌
佢兩個啲私怨由區選到而家

睇下佢投票記錄啦

齊上齊落

推呢個，Owen就係打住前線旗號出黎選
你個師奶走去話前線冇見過佢
咁同全盤推翻左佢有咩分別
民主民主，爭取左23年宜家國安法都黎埋，袋足咁多年人工乜撚都做唔到
咁都唔屌得? 有冇屌撚錯先

民主黨往績咁多 有曬證據比人屌 入中聯辦 立法會投票記錄 隨手都搵到啦
咁民主黨話人偽本土假前線 有無證據呀？有無往績話到我知呀？

建制？人黎架？你會投架？係咪都吳鄒二揀一架啦

屌你老母 隔離po仲扮本土 而家現曬形

佢唔肯參加初選

如果可以好似癲狗咁追住保皇黨黎咬
ie 何君堯
都叫做有個角色
但而家似淨係會追住泛民多d

又唔係嘅 鬥下冇壞
初選正正就係咁用

高登年代嗰種互屌好撚趕客架

民主黨俾人屌到答唔到就問人做咩唔屌維穩派
悶唔悶

如果你想堅定抗中
泛民路線最終係要被時代phase out 因為佢地一向既邏輯都係袋住先、討好共產黨，做叛徒賣港既機會係最大
你幾唔鍾意激進/ 本土都好，事實就係咁
大家輪住屌民主黨只係加速個process

已投呂

民主黨真係冇令過我失望

咁佢真係分化撚
超區我都投咗王伯
鄒家成條友得個嘈字
有勇無謀無EQ
係激進版錄音機

如果係有建設性既批評辯論我絕對認同
但依D name calling踩場小學雞行為就不敢苟同
應該咁講
唔通依兩邊既人覺得咁樣做可以增加自己支持度
定只係純粹想踩底對方?
不過可能岩既
宜家鬥完九月齊心打狗

泛民不是同路人

【民主黨吳定霖：本土派同共產黨無分別】

在大圍美林邨外的票站，民主黨吳定霖指鄒家成的義工為偽本土，引來眾人不滿。鄒下午到場對質，吳口出狂言指「本土派同共產黨無分別」，期間更有義工出手打人。

吳定霖在區議會時已經和鄒家成結怨，當時鄒因傷要坐輪椅拉票，伍指為扮可憐。今日拉票開站時，指鄒的義工為「偽本土，偽勇武，在前線未見過」。

鄒之後到場對質，吳多番迴避。鄒指民主黨多年來出賣港人，吳回應指民主黨當年進入中聯辦「係做錯咗，但都係為香港人好」，又指本土派和共產黨無分別。

期間有林卓廷的義工出手打人，情況稍有混亂，需要其他義工將所有人分開。

民主黨幫中共套料呀

鄒嘅口號係二分天下
我唔覺得佢插民主黨有咩問題
投唔投自己諗

踩到你條尾?

我都唔覺得有咩問題
事實上民主黨最終係應該退出政治舞台 佢地為香港人留下太多政治債 (以中聯辦密室談判為最關鍵)
還唔到呢堆債就請破產摺埋 thx

只係泛民個路線同支持者係必然存在
我偏向係諗方法夾撚住班泛民上馬
咁至可以做大本土既勢力

笑死 啲泛粉仲on99話手足咪鬥黃
手你老母足咩

乜而家投緊人入去垃圾會度專業議政咩？

答啦有無呀

[url][/url]

大圍嘅選民 睇吓你哋區選含撚咗啲乜柒出嚟

成件事係民主党抹黑人在先喎
回應反擊都有錯？

我話佢兩個係區選私怨到而家有咩問題?呢個係事實
無論係吳定鄒我都唔會投佢兩個入立會架啦
如果你係成哥隻狗 你返去叫佢做多啲功課 練下EQ 練下口才啦
區選個時表現已經強差人意 唔係打正旗號係本土我一定要支持你成哥

應唔到就屈人係人哋隻狗

下...我話佢兩個係區選私怨到而家
佢無啦啦係咁咬鳩我 無撚野呀?

乜你反駁唔到就屈人地係owen chow隻狗

如果你係文盲 可以去讀下書 而家咪屌緊你泛民屈鳩人 鄒家成屌你民主黨嘅野係有證據

如果仲考慮緊 希望你可以睇吓呢個po

新東唔好忘記一直默默做事嘅呂智恆

上年都係吳定霖單打咬鄒家成在先
跟住而家就話鄒家成私怨撚佢唔啱在先？
有冇睇新東選舉論壇呀？人係會進步㗎

嘩我幾時做左泛民呀
由頭到尾我都係話佢兩個區選私怨到而家
你唔好成隻癲狗咁先啦

恆仔

真好撚sad

而家泛民屈鳩人呀嘛 鄒家成講個啲有證據架嘛
咁私咩撚怨？你係咪腦生癌？

想問下
互屌左大半年，有證據屌，同無證據屌
咁屬唔屬於私怨範疇

反擊有乜問題
選民都想睇喎

你老母就分化撚！你老豆個屎眼比狗屌！

你究竟明唔明? 我係話佢兩個由區選嘈到而家
民主黨賣香港係人都知架啦

民主黨都唔係同路人，內咩鬥？

岩岩google左私怨意思
釋義： 因私人利害而結下的仇恨
但無講話有無分 有證據屌 定無證據屌

有鬧交同私怨係兩回事你明唔明

唔係因為唔鍾意民主黨所以屌佢 而係民主黨個記錄真係做得唔好
點解批評民主黨就係私怨？無中生有屈鳩人就話私怨者 有曬證據都叫？

記得鄒家成區選果陣出呢個宣傳俾人屌佢食人血饅頭

師兄你咁理解嘅 咁都無計啦 大家各有各做啦 初選結果一定尊重 不過張票我比其他泛民人士啦

失撚左憶？弱智仔

我投劉穎匡同超區王伯算

你幅圖應該俾返鄒家成睇
佢講嘢就係呢啲
得口號式完全無point
完全唔回應人
利申：超區投咗王伯

你完全冇point

我個point咪就係佢無point
佢係潑婦罵街式論政
內容空洞 得個口號

喂我講區議會大圍選區喎
立法會關閪佢事啦 5:0排頭位 又唔係佢

即係你認同民主黨個呀嬸屌佢
你覺得民主黨有資格屌人係偽本土偽勇武
你覺得勇武本土要自證

明曬

Agree

用得佢嘜頭照計要佢本人同意

你由得佢啦，唔理佢就好。

佢自己咪又係咁樣做緊
亂咁屌人 都唔知自己講緊乜

唔通跟住人哋又要放live直播批鬥返佢？

公民黨屌本土就得
本土屌公民黨就亂咁屌人

人哋梁天琦點處理佢點處理呀
梁天琦講嘢幾時會好似鄒家成咁無point

邊句冇point你又講唔岀

踢走民主黨

唔指責
不過民主黨唔該解釋清楚同俾個交代

句句都無point 啦
你睇過論壇未㗎
佢係一部錄音機
人哋講咩佢都照講返嗰堆口號式嘅嘢
聽完佢講嘢=無聽過

有埋片都可以講冇講過

又內鬥

講左咁耐屁都放唔岀一個，完全冇論點

梁天琦當年都係咁屌民主黨嘅
睇怕你16年唔係港豬都係屌本土投泛民果啲醒目仔

有曬片喎

16年我就投梁天琦嘅
今年我都有投王百羽
但鄒家成唔掂就唔掂
唔好影衰本土派

Me Too

大圍最廢是我那區的張××, 我很後悔投了他